區選投邊個同揀生果一樣咁顯淺

不斷有班人走出黎話選擇制度冇用，但又鼓勵人投建制、投白票都唔好投泛比。

情況等於係呢班人相信果欄d生果食曬tg好毒，唔相信果欄！咁你應該咪撚食！罷食！

其他人討論橙皮最厚，最安全；蘋果皮簿冇橙咁好，但冇橙賣唯有頂住先；士多啤梨最衰，完全冇皮。

而既然呢班人堅信全部有毒，你何苦參與揀生果？仲叫大家一齊逆向思維攬炒食士多啤梨？

呢d唔係逆向思維！係集體自殺呀！